會員 帕子姬入一入黎

屌你老母
要上位都唔好上得咁柒
手段盡出
好撚攻心計

成日放自己啲片上黎宣傳
又扮唔係自己
柒唔柒啲

———————————————————————

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
———————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
———————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

打手 我睇左條片ok啵

帕子姫真係連登之恥

發撚囇姣要人睇佢 搞到似交配post勁低質

成日陰d陰d咁博上位 當人on9

再係咁，遲早要爆條臭雞一鑊勁嘅

拋磚